[徵人]有冇人11月頭係大阪或米子？

可以share食嘢
有就留tg

11月頭飛米子

都係自己？

1

2

11.4 去
bro 你坐咩機

我係京都過去？

兩個人

我又係喎，勿相認

可能會撞到